有冇人驚分手所以唔拍拖？

又唔見你驚死所以唔出世？

我驚拍拖所以唔分手 但我a0

我有得揀咩

冇計我仲係精既時候其他精仲驚死過我推我出去

我想分手所以先拍拖

利申 痴線佬

係已經唔會拎個心出嚟鍾意人